%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Construis un triangle $ABC$ tel que $AB=4$~cm, $BC=5$~cm et $\widehat{ABC}=70$\degres.
\item Construis trois triangles équilatéraux $ABC'$, $BCA'$ et $ACB'$ à l'extérieur du triangle $ABC$.
\item Construis les cercles circonscrits aux triangles $ABC'$, $BCA'$ et $ACB'$.
\end{myenumerate}
\textit{Si ta figure est bien faite, les trois cercles se coupent en un point $T$ appelé point de Torricelli.}
